點解壯陽要用五鞭湯唔係五丸湯？

明明睪丸先係整精 jer只係用嚟射

你屌西用蛋屌架？

此帖已完

我想屌西剩係有快感而唔射精

治標同治本既分別

賓洲實在太痕

Hi 兩碌鳩巴打

俾人偷左名你都認得我，我好感動